［跪求建議］大阪奈良京都六日五夜

第一日：14:00pm到關西機場》酒店check in》GRAM（天王寺站）》通天閣》磯丸水產

第二日：環球影城》心齋橋食壽司

第三日：高野山（奧之院》金剛峰寺》壇上迦南》大門）》大阪城》心齋橋買野+食野

第四日：黑門市場》奈良》東大寺》奈良公園》春日大社》宇治》平等院》平等院表參道》京都》酒店check in》噴火拉麵

第五日：伏見稻荷大社》租和服》清水寺》三年坂》二年坂》一年坂》高台寺》八坂神社》祉園花見小路》平安神宮》岡本服飾店（還和服）》四條河原町購買+食飯

第六日：嵐山》竹林》天龍寺》飛機1700起飛

點睇

最尾個日有d趕 除非好早出門口

黑門市場可以skip 無咩行 直接去奈良慢慢玩仲好

拖住行李去奈良宇治？

我都覺，驚趕唔切，放棄嵐山定再執好呢？

佢地想食魚生個d,請問京阪有無類似既行程可以代替

搵搵行李寄存，搭車拎返

睇你應該有wifi 蛋唔使咁換 JR pass
如果唔係都要搞一排 你酒店近天王寺？

聽講睇日子有時 Harukas 300 要排隊買即日飛
唔知你去嗰日係咪平日定點

宇治
如果想去伊藤久右衛門個cafe 要早啲去
未到四點半都已經截人
仲有平等院好似閂1730
離宇治車站都有一段距離

你可以一早執定分開去大阪同去京都行李落機就送行李去京都酒店。可能一日得但可能要兩日
¥1500 一件左右 但唔使拎住咁多行李走係絕對值得 特別如果你係女仔
（locker 都 幾百yen 一次啦）

同埋要計埋等車 啲班次未必夾到咁完美
同埋有時行出站都成個字 仲要搵路
因為你問得同埋睇行程似第一次去

都幾chur 同女去實屌鬼

租和服,要去日本之前BOOK在網站時間揀款SET頭, 入去再出黎約2各hrs,一般5點,6點前要還,很趕

奈良真係好悶 啲鹿追人咬，為左影張相咁大把真係唔建議去，寧願你京都留多日

我應該一人一張電話卡
我民宿近難波
Harukas我星期二去
伊藤久右衛門應該去唔切
因為仲要去平等院
春日大社去唔切可能會cut

原來可以咁送行李，正

咁我可能每日cut一兩個行程都得

佢地想去既行程又多
但時間又少
唯有cut d

兩個鐘咁耐
我會book定先

黑門市場未去過都可以去既，雖然係伏

光速

黑門市場skip

agger 如果係夏天去，著和服果日慘如狗

去白濱和歌山？

10月去，應該好d呱

大阪去白濱成兩個半鐘

無諗過去和歌山
高野山我都係力排眾議話要去
最後個日分開玩

個人覺得如第一次去，高野山就skip吧 來回兩粒鐘
心齋橋除非你極多野買、要去埋南堀江etc 唔使去兩日
嵐山奈良會花比較多時間
嵐山仲有小火車（伏唔伏見人見至）

睇黎我都係同旅伴講下唔好黑門先

高野山真心好想去，打算七點出發三點走

我都好想去
我鬼妹同事去完話好正
世界遺產
精進料理個樣好好味
不過我會去那智 熊野古道嗰邊